楊潔篪應約晤蓬佩奧 雙方充分闡明各自立場

果然無結果

中央政治局委員、中央外事辦主任楊潔篪應約同美國國務卿蓬佩奧在夏威夷舉行對話。雙方就中美關係和共同關心的國際與地區問題深入交換意見。新華社報道指，雙方充分闡明各自的立場，認為這是一次建設性的對話。雙方同意採取行動，認真落實兩國元首達成的共識。雙方同意將繼續保持接觸和溝通。

官腔 講咗等於冇講

公開講越少野, 反而越可能有結果?

(純逆向思維)

有咩建設性

新華社

其實中共咁樣比美帝夾住條撚
點都要好聲好氣
要戰狼就唔使突登去夏威夷
搵口交三寶夠做

闡明立場即係各有各講
冇共識

係中國主動要求，點解會變咗你應約？
又係啲要面嘅講法

充分闡明各自立場
即係傾唔掂

美： 喂！你條撚樣我依家準備打柒你！
中： 哦！知道嘞。
大家立場。

燒山中

如果國安法係本月內立法=無共識

姐係月尾真係國安法加速加速

你一咁樣講完
美國轉頭就會講個事實出嚟

返中國有交代

次次都係早過西方出聲明，西方次次都話唔係咁

美國拖你國安法，走晒錢
先同你慢慢玩

應約？你約人定人地約你呀

呢啲嘢打電話都講到 點解要特登去人哋度講
重要係人哋個軍營度 呢隻唔知咩虎會唔會簽左咩不平等條約

老闆：柒頭你入房見我

咁咪應「約」囉

美國唔係咁講喎

Secretary Michael R. Pompeo’s Meeting with Chinese Communist Party Politburo Member Yang Jiechi

The below is attributable to Spokesperson Morgan Ortagus:

Secretary of State Michael R. Pompeo met today with Chinese Communist Party (CCP) Politburo Member Yang Jiechi in Honolulu, Hawaii to exchange views on U.S.-China relations. The Secretary stressed important American interests and the need for fully-reciprocal dealings between the two nations across commercial, security, and diplomatic interactions. He also stressed the need for full transparency and information sharing to combat the ongoing COVID-19 pandemic and prevent future outbreaks.

姐係講廢話

就咁睇即係乜都無傾成，各持己見
美國請出招

朝鮮半島局勢緊張、香港問題未解，在在牽動美中關係，美國國務卿龐培歐與中共中央政治局委員楊潔篪17日舉行會談，國務院發言人歐塔加斯（Morgan Ortagus）表示，兩人今日見面交換對美中關係的看法，龐培歐強調在美中的商業、安全與外交互動底下，重要的美國利益與充分互惠的貿易往來。

歐塔加斯也說，龐培歐也強調，在對抗當前新冠肺炎大流行與防患未來可能爆發的疫情下，對全面的透明與訊息共享的需求

殘體字, 自己參考下啦